內地神奇奶茶店 實測排大半個鐘長龍

由內地90後聶雲宸創辦的茶飲店「喜茶」近期爆紅，據內地媒體報導，其上海店2月開幕開張時，顧客需排隊7小時，甚至有黃牛黨將20多元一杯的奶茶炒到80元（人民幣‧下同）。網友紛紛在微博、朋友圈曬出買到喜茶的照片，以示「一茶難求」。由於情況太誇張，網上有大量質疑指喜茶是僱人排隊，自行炒作。記者上週六往喜茶深圳多家分店直擊，雖然未有發現排隊黨情況，但瘋狂排隊情況的確近年香港難見。

記者在深圳東門、萬象城、COCO Park三家喜茶店直擊體驗，見到店外均大排長龍。連同排隊和等取茶，記者在三店均需耗時40分鐘以上，才能一嘗這杯當今內地最為網紅的奶茶。雖然要經歷漫長排隊，但喜茶似乎已有大量擁躉。喜茶在COCO Park的分店恰好在Häagen-Dazs雪糕店和Costa咖啡店中間，該兩店均水盡鵝飛，人氣已被吸走，中間的喜茶則人頭湧湧。在該店內排隊，來自法國的Adam向記者表示，「This is the best in Shenzhen」，他之前已經來過，今次不怕排長隊再來。在喜茶東門店外，記者亦不時見到有香港人前來一試滋味。劉先生由內地朋友帶來嘗試後亦表示，「飲落都幾好，好過喺香港」。

喜茶主打年輕路線，去年獲得風投基金IDG一億元入股，隨即在今年起在全國大開分店，創辦人聶雲宸曾表示要做「中國星巴克」。記者店內所見，裝潢佈置以時尚簡約為主，飲品售價在20元至30元之間，以該店招牌茶「金鳳茶王」為例，售價為23元（折合港幣27.5元），在內地屬於中上價錢。記者試味時，聞到一股濃重芝士味，猶如將融化的芝士蛋糕吸入口中，茶底則味道醇厚，感受非常獨特。

記者細心觀察每店的排隊人龍，顧客以年輕人為主，亦不似有人在假扮顧客排隊。但店方的確採用很多「饑餓行銷」的手法谷起人流。首先，在這三家店中，不管人龍有幾長，店內只開一部收銀機，令到每家店的人流都被逼排到店外，非常引人注目。其次，顧客排到櫃檯後，服務員每次都會細緻問多條問題，包括「要芝士味還是脫脂？冰塊要調整嗎？甜度要調整嗎？」再加上收銀找換，以記者觀察，每位客至少耗時一分半鐘以上，再變相拖慢人流。

喜茶標榜是原味泡制，不加添加劑，因此顧客落單後，還需另行等候。記者在三家店等取茶均需時15至20分鐘。由於大量顧客在店內等茶，因此每家店都顯得人氣極為旺盛。但亦有顧客對這種拖慢時間的模式非常不滿，來自中山的羅小姐表示，自己排隊才10分鐘，但等茶用了30分鐘，「喜茶味道還可以，但要專門花40分鐘等，我以後就不會來了。」

喜茶目前在香港尚未有分店，記者向喜茶提出，希望採訪創辦人聶雲宸，並詢問是否有在香港開分店計畫，但至截稿時仍未獲回應。

深圳東門喜茶店外，記者亦不時見到有香港人前來一試滋味

深圳COCO Park喜茶店外大排長龍

COCO Park喜茶店人頭湧湧，旁邊的Häagen- Dazs雪糕店和 Costa咖啡店水靜鵝飛

該店招牌茶「金鳳茶王」，售價為23元（約等港幣27元）記者試味時，聞到一股濃重芝士味

香港人劉先生（左一）由內地朋友帶來嘗試後表示，「飲落都幾好，好過喺香港」

來自中山的羅小姐表示，自己排隊才10分鐘，但等茶用了30分鐘

來自法國的Adam向記者表示，「This is the best in Shenzhen」

喜茶上海店開張時，顧客需排隊7小時，獲內地媒體廣泛報導

想煉腎者之石？

on9

賢者之石入手

飲過， 真係好飲

第二張相有趣,
以為係排隊入名店買手袋

d奶精化學野一包包點會唔好飲

堅好飲，啲芝士奶蓋好香濃

乜呢個世界原來有人真係鍾意飲化學嘢?

乜大陸會有人排隊架咩

去大陸已經夠戇尻 仲要用幾粒鐘排黎飲個堆好行夾唔送

大家係呢個POST MON住

邊撚個飲過既就係五毛支那人

傻鳩到
有香港人唔做, 番大陸飲毒藥
未見過有咁弱智既人
飲水唔好?排隊買毒 毒死自己??
不如你班垃圾直接死哂佢算啦

啲芝士 係真？

覺唔覺成篇文用字勁撚奇怪, 特別係呢啲位
可能我中文差睇唔明啦

難見有咩問題?
難得一見? 或者用少見?
網紅就大陸TERM
網絡紅人咁囉
我覺得KOL 好D囉就

好飲 但入面無奶無茶

係好好飲
但發夢識人想同佢地合作唔成功，主要係因為奶蓋有某種物質，不合香港食品安全

飲撚死班仆街

網紅唔係名詞黎架咩

難見 唔等於 難得一見
個語境根本唔同
難見係描述緊果樣野果陣你唔知會唔會見到果樣野
難得一見係明知果樣野難見 但最後都比你見到

早排去深圳個藝術展前
飲過一次 係幾好飲
但真係咪飲咁多

請比錢人排隊

可唔可以唔好再quote

返東門飲過一次。
味道同香港差唔多，人民幣計番港幣其實唔算值得飲

戇鳩，特登要你等半粒鍾去沖個茶，咁撚閪既手法飲完識飛天都唔飲

大陸創業易過香港 一彈起就有私募基金科水

係上海飲過兩次
係幾唔錯
但真係好撚多人排隊

飲左幾多元素周期表落肚

講真，香港果d都好勁化學元素

茶你老味
根本係開出嚟

支那人「返」東門

其實飲品可以好飲到咩程度
食物好食就試多得， 因為食物可以比到多種感覺
飲品溝來溝去都係化學嘢嚟啫下嘩
最多咪加啲粒粒食品

第二張條女對腳

大陸有電視節目做過測試，個奶蓋油份好高，3高人士咪飲

香港人劉先生（左一）由內地朋友帶來嘗試後表示，「飲落都幾好，好過喺香港

香港人好鍾意借啲椅踩香港
好飲就好飲， 唔需要拉埋香港嚟講

洗撚排咁耐咩

之前去過一次，D人真係多到

香港好似冇呢d飲
芝士奶蓋好似好少見

奶蓋朱古力真心好好飲
話化學話唔健康個d都傻傻地
香港d奶蓋唔係化學粉沖？d冰唔係大腸菌超標？
要健康我就返左屋企沖茶啦

喺長沙唔洗排隊飲過一次，冇咩特別
咪又貢茶果類差唔多味

真 好地地既香港人點會返蝗國飲奶茶
一係蝗一係個腦有問題

上次飲過佢個芒果芝士

真係好撚好飲

同埋啲包都唔錯

話係化學味嘅個啲人可以試完先講

再飲返啲垃圾貢茶台仔野 完全係兩回事嚟

呢d 野少飲為妙

好撚肥

用簡單既方法制造大量既賢者之石，
不得不佩服中國人的智慧

gimmick 既野 香港呢邊你估無人做過咩

推一推D post 係網上吹一吹奏, 就大把人駁去試

香港都唔少呢D 手法啦

真係無乜興趣

真係好飲喎，香港人輸唔起

之前有人介紹 我第一次飲奶蓋就係飲呢間 飲完上左癮
番香港試其他又真係冇咁濃

好飲還好飲, 但我絕對唔會排一個鐘去買杯奶茶飲囉

珍珠奶茶咪又係得一兩間用真茶真奶
香港啲小食檔魚蛋牛雜 又好健康咩

旺角有間東喜茶都幾好味尋日第一次飲
不過未飲過其他所以唔知比較係咪差唔多

有邊間唔係用真茶？
奶你肯畀貴啲有九成都有真奶賣

內佢老母地

老翻

不斷loop，初時係威係勢，之後俾人踢爆加化學野又或者污糟。

講到香港好似唔係用化學野咁

上星期排 15 mins , 出面有位坐 hea 一陣就有

香港有一間叫東喜茶，係喜茶加盟店來。
不過無大陸果啲好飲

加你死人頭咩老翻嚟

之後喺深圳飲過一次
佢講明無任何加盟店

係江門飲過, 覺得同貢茶差唔多
強國d野係吹奏兩下就紅到仆街
講化學野, 飲得台式飲品都預左啦on9
樓上班毒撚青蛙未出過街唔好出黎獻醜

有人用難得一見
有人用罕見同少見
但文章上唔會用難見

落左野？

乞丐營銷
最有效嘅宣傳就係門口條人龍

落左K

但百香果紅茶嗰啲幾時有百香果比你丫
咪又係啲膠糖水溝出嚟 加啲粒粒就百香果

用化學野就預撚左，但講到香港街邊賣嘅野好健康咁，我就真係講唔出

你發夢夢見咩？

呢d野飲大部份都用化學野沖啦

咁就順便講埋咩物質啦

同埋啲包有無落防腐劑？

點解無人講個鬼佬張圖有d 似 this is china.jpg

如果要用天然野沖到呢個味出黎，賣一百蚊一杯都回唔到本

飲天仁茗茶好過

市面上7,8成飲品都係化學野, 即渣果汁會好D, 最多落糖漿

本身都已經係化學野
仲要係大陸飲
勇士

包唔清楚

佢奶蓋過左好耐都唔會變仲好企身架
所以係香港唔會開到分店

有冇一種唔飲舒服感覺

係大陸飲呢d同趕住生癌無咩分別

口腔期既小農dna暴發戶種族。邊會識呢D野

分子美食

會排隊 一定係請人排

係香港飲就純天然?

喜茶係老翻 仲以為係特許經營 乜可以抄到咁既咩 logo一樣架喎

想試
香港鐘意飲貢茶因爲奶蓋
但有時（尤其係元朗分店）整得好差 又少又稀

香港起碼有監管
大陸野你敢食敢飲？

有冇即渣出黎既人奶蓋？

佢個d好濃
不過飲過一次就算

連支那人都信唔過支那奶要黎搶
連登仔為左所謂「好味」質疑香港野同支那一樣衰

係好飲，旺角好似有間抄佢添

飲台式奶茶講健康

係真係幾好飲
但飲一次冇事就夠 蝗蟲始終冇好野

芝士味既茶？

香港人劉先生（左一）由內地朋友帶來嘗試後表示，「飲落都幾好，好過喺香港」

叫雞包埋去街係幾好玩既
排隊o個時唔知有無摸蜆

上面舊奶蓋係芝士味

大陸野食係味道方面真係比香港好
因為化學技術比香港高
依D野冇得唔認
當然，你食ge時候唔好諗佢ge成份同來源
想健康D就少食啦

幾撚好飲都唔值得等一個鐘喇 香港人時間好寶貴

对呀，他们的奶茶都很好喝的哦，亲喝过觉得好喝的赶紧来投入元素周期表的怀抱吧

飲過一次
係真係幾好飲既

同香港人排雪糕一樣咁柒

至少香港有食品安全監管，啲大陸人都心水清知道香港啲嘢食安全啲乾淨啲，屌你老母大陸啲嘢食畀狗食㗎，你會唔會拎住兜狗糧話好好食啊？依家啲香港人智商倒退到衰撚過大陸人？走去話大陸啲嘢食好過香港都有

排隊黨

有普利昂蛋白

廿蚊杯咁貴都飲得起

飲過
真心覺得好過香港果啲

香港咪一樣咁飲

有比較好正常

台式飲品只飲天仁茗茶
有無人爆料佢用咩化學野

真心好好飲 咪盲反啦
飲過西柚茶同芝士奶蓋
西柚茶好fresh 啲茶好香 芝士奶蓋好重芝士味
真心好飲過香港天仁 貢茶個啲好多

好飲又點？農藥好飲你會唔會走去飲？

全部飲過既已經比我block 哂
希望大家都跟住做
係連登趕走班走狗

咁多政治野 民運你唔去幫手
幾個鐘番深圳再排隊飲毒藥？
你一係就新移民
一係港豬

香港個啲咪又係化學野溝出黎 你飲過先好講啦
我飲完覺得喜茶仲少化學野

憤青盲反到 人地真係好飲賣得你係要格硬搵位入

係囉係囉，成班香港商人個腦裝草嘅，大陸賣得咁好冇人諗過喺香港開連鎖嘅，用你個豬腦諗下點解佢入唔到香港市場先啦港豬

你飲完覺得
人體檢測器

落得多調味實好飲架喎 成班傻閪

樓上話好飲個d飲開大陸三鹿奶

做過都知，係咪化學野都好
沖杯野飲一定唔駛咁耐

沖完放係廚房浸死班烏蠅？

正

排咁耐已經唔值啦
btw 入到香港先會試

都真係幾好飲嘅……

屌你老母

到入到香港又唔知用咩藉口屌打人地

求其搵間茶記都好飲過佢啦
利申：未飲過

用你個豬腦諗下洗鬼開落香港都賺到笑啦
真係當自己係寶咁

世界上有咩唔係化學

香港人有咩資格話人地大排長龍

唉 好心你唔識就google下啦，間嘢係加盟㗎，即係話，間嘢咁受歡迎，點會冇香港人去開分店啊？過到食品安全檢測先得㗎 話你港豬真係冇錯

飲致癌物仲話好飲
乜宜家大陸野咁安全架咩

D大陸黑心奶茶出晒名，咁多港豬幫口既

咁你信香港既食物安檢定大陸呀？
乜宜家香港同大陸 既食物質素睇齊架？

上深圳必飲，真係香港飲唔到

班港豬返大陸飲多d
減少人口

都唔明點解依家會有咁多港豬 真係好低質，一間開唔到嚟香港嘅嘢就知佢係有問題啦 同樣係大陸出，出過嚟香港嘅都會高質啲啦，依家喺連登仔眼中反而相反 大陸嘢會好啲 想笑死人咩

三鹿奶都好好飲架
佢地應該唔介意

吹奏大陸會係咩人唔洗講啦

同意 街邊小食飲品唔應該成日食
一個月一兩次就冇乜分別

我覺得去香港做應該發唔到圍
肥到仆街邊個幫襯

一邊又話大陸乜都假/黑心
一邊又話大陸野好飲好食
係咪覺得自己飲就唔會中招

一係腥港人，一係港豬，唔需要爭議

根本過唔到食檢

我意思係真係過到都冇用
呢d野淨係大陸人會受
同埋應該做唔長

喺港豬眼中大陸嘅嘢食係好安全㗎，拍得住香港，就追到日本

說話又唔係咁講 你睇下呢個po都有唔少人仆上大陸飲啦

依家啲飲品點解咁撚貴
呢間27.5
香港有幾間珍珠奶茶都過30
預咗冇真茶真奶 過下口癮都要咁貴

但係當地人既話應該飲一兩次就收皮

香港大把人啦 當一人飲一杯都賺夠退休

有芝士再俾乜鳩假期谷兩谷成班港女狗衝彈拉

一句好飲又港豬又盛
大佬， 我都係飲佢一次水果茶ja
唔通返大陸就唔飲唔食咩

仲有， 你估其他地方食物好好？
泰國台灣呢d又係仆住去食
m記呢d慢性毒葯又係有人日日食

我就只係過飲佢一杯野話好飲， 你地鐘意點講就點講啦

天仁有咩化學嘢溝？

喜茶係老翻起家 話多人抄佢先改名
然後而家啲人就抄佢 翻上翻

d港女會飲幾多次
三十蚊一粒又芝士又奶
初頭實好賺
飲兩野冇哂新鮮感好快就會拍烏蠅啦
大陸人多先睇落有得做
換轉第二個地方一定唔掂

話佢好飲唔係問題，話咩好過香港就真係難啲接受囉 如果返大陸有嘢做，咁咪飲下囉 但係特登走返大陸飲農藥仲要話正過香港，咁就真係除咗港豬諗唔到第二個形容詞

吹到大陸仲少化學野
遲下會唔會吹到大陸食物仲好過日本

所以咪話班人仲蠢過大陸人

香港人幾時先接受到香港有好多野已經比唔上大陸

大把傻撚返去食鍋 又話正又話好食過香港
點知係口水油

大陸食物安檢比得上香港

係老翻不過好飲 唔洗上大陸飲

睇下係咩啦，起碼食品就一定好過大陸先

點解唔諗吓堂堂一個大國會無辦法令人信任？

大陸食物係咁好，大陸人就唔會寧願要港貨都唔要國產啦

香港啲奶蓋係打出黎 咪出黎柒啦

好感動 見到依個post好多中國人

今日就話大陸嘢食好過香港，第日容乜易話大陸民主過香港？不過都就嚟差唔多㗎啦

大陸個班人特別外省佬神神化化既，追棒d野都古靈精怪，好似個d咩小龍蝦，個個搶住買，睇下youtube就知呢d小龍蝦係專食污糟野，好多都係死蝦加化學辣椒去整，都痴線

以為有咩咁叻,原來係dom波鐘dom到排長龍

有friend好鍾意飲呢d 仲話d野好飲到懷疑人生 真係心諗

而家都唔好得幾多啦 得閒東張西又爆單驗到乜乜超標啦 仲以為香港飲食好安全咩 只係差在睇下比人驗到未

起碼我地啲牛肉係牛肉，豬肉係豬肉

咁d奶茶咪又係差無幾

冇興趣知道點混合化學物料
唯一欣賞嘅係佢英文名係廣東話譯

信支那會仆街
縱使係通識
但係永遠有人中招 抵死

好似賣紅棗咁。
慢慢來， 排隊越長越好

好大杯芝士茶 好膩

起碼未爆啲珍珠同奶蓋係用膠粒整

巴打你堅持要話香港同大陸食品安全差唔多嘅話，我唔會阻止你，我只想講你同啲話大陸好自由甚至過香港嘅人真係差無幾

條友飲農藥飲到傻撚左架喇

真係咁正，做咩唔出罐裝

何德何能起係prada隔離

跟住仲話番你香港嗰啲都係一樣
屌 跟本就係一開始就唔撚應該成日飲呢啲戇鳩元素表嘢啦

大陸飲食唔安全係人都知，但真係唔好講到香港就好安全衛生，即係大陸無民主無自由，但係你都唔好講到香港國泰民安好民主咁

唔安全極唔衛生極都好過大陸先啦

唔民主極唔自由極都好過大陸先啦
你睇下大陸啲城管打小販有咩後果？七驚又有咩後果？差極都好過大陸囉好唔好？

唔係話香港食品安全有幾好幾出色，但講到同大陸差唔多就真係人唔笑狗都吠啦

香港pack好曬嘅嘢 超市嗰啲 我都信好安全
但係餐廳/小食檔真係有保證咩
麥當奴福喜肉咁撚遲先發現
仲要係上海捉到先揭發
有時食米線茶記都一箱箱大陸料

我未番過大陸都知
係大陸飲既水聽講係有陣味
都唔知係咪水銀....

仲有一食野就好易柯
長期我諗應該會生癌

聽講大陸好多人都因為食物安全而生癌, 但係中共唔比外人知, 全部都封鎖哂, 唔係普通人士會知道呢D消息

所以你地話香港點點點? 大陸仲差啦屌你老母

至少牛肉係牛肉
雞肉係雞肉

建議你班友仔返大陸就咪撚飲埋啲古怪野
盡量純茶，咩配料都唔好加

因為季節同成本關係，咩鮮果全部都係溝出黎咁濟，除非你望住佢榨

純茶先飲到佢間野咩料

飲過桃桃，即係有桃肉嘅桃汁。口味係幾新鮮，不過甜得黎唔會想大啖大啖咁飲，一杯飲左兩個鐘。飲完一次就無吸引力去飲第二次。
反而，熱麥喜茶啲飽真係好撚好食，隔夜都好好食。

喜茶就係廚房open俾你睇，由落單，切水果，榨汁，榨果肉都睇到曬。整包又係一大塊玻璃由你望佢由麵粉整到出爐。

由頭到尾係講緊大陸野唔安全
係你班大陸仔係要拉埋香港落水

而家連奶茶都要有芝士味 痴撚線

台灣 大撚把啦
不過飲得多就係咁先

咁我唔知啦，我未係大陸飲過呢間野
反正我飲都淨係會飲無糖純茶

利申：係大陸飲農夫山泉多

飲撚死人

正常仔
就係擺哂比你睇先有鬼
等你以為真係好開明
其實個個一早train過哂點偷偷地加料

總之大陸唔會有一樣野係真
呢樣實冇死

開放式廚房只可以證明食物嘅處理過程係乾淨，唔可以證明佢嘅食品安全係冇問題

同個d咩小龍蝦海底撈一樣道理
成日話點好食好食
支那人落左d咩料真係唔知
完全信唔過
加上幾好飲都唔值得嘥咁多時間排

好簡單，你睇下大陸人經濟條件稍為好少少嘅寧願買蒸餾水似都唔用水喉水煲水飲就知，你認為舖頭沖奶嘅水會係蒸餾水定自來水？

古來有奶加入茶到 變左奶茶
今有加奶精入茶到 變左芝士蛋糕茶
不過個經營手法幾聰明
好似iphone一開始唔賣哂出黎玩先行版
如果iphone冇咁玩可能都冇咁出名

去深圳玩既香港人真係弱撚智

戇鳩

無撚錯 啲包真係好撚好食

個朱古力包

當造先會有嗰隻果茶架咋on9

其實香港茶記凍奶茶仲污糟過佢...

你要污糟定要假野呀

只可以話香港同大陸一鳩樣都係又假又污糟 根冇分別

…………

「僱」客

淨係佢特登開得一部收銀又問長問短黎谷條隊呢樣野已經夠仆街啦
KFC咩我屌你老母

鮮揸人奶就排

評論可唔可以唔好咁低，唔通下下要畫公仔畫出腸
大陸化學嘢唔健康難道香港唔係乜乜物物， 十個有九個都係呢啲評論
從來冇人講話香港嗰啲唔係化學嘢
亦從來冇人講話香港嗰啲好健康
唔通每次講呢啲話題我又專登講埋香港以示公允
既然大家都係化學嘢又唔健康咪大家都唔好飲囉
更莫講話排一個鐘為杯嘢飲咁白痴

90後創辦人 成商界奇才

喜茶創辦人聶雲宸今年只有26歲，已獲風投基金IDG看中，注資1億元人民幣(互聯網)

喜茶在內地一炮而紅，形成全國熱潮，但亦惹來極大爭議。網上有大量質疑，「什麼茶需要排隊七個小時？」有內地媒體曾爆料，喜茶在上海開業的第一天共聘請了300多人假排隊。但喜茶極力否認，並稱要發律師函控告誹謗。

喜茶標榜是原味泡制，不加添加劑

聶雲宸曾表示要做「中國星巴克」。記者店內所見，裝潢佈置以時尚簡約為主

隨喜茶爆紅，創辦人聶雲宸的事蹟亦成創業神話，被稱為商界奇才。聶雲宸在1991年出生，畢業於廣東科學技術職業學院人文學院行政管理專業。大學畢業後，先開店賣手機，之後在年僅21歲時，於2012年在家鄉中山市開設第一家茶飲店「皇茶」。開業後他不斷修改配方，發現「芝士」這個概念特別受年輕人歡迎，於是首創出「芝士奶蓋」，產品大受歡迎。

因商標註冊問題，「皇茶」其後改名為「喜茶」，並在珠三角逐漸擴張，在2016年前開有50間分店，全部為直營店，而非加盟店。在2016年，喜茶獲曾投資騰訊（700）、百度的風投基金IDG看中，注資1億元人民幣，進軍全國，預計今年底分店將達100間。

d連登仔十足d阿叔阿伯咁仲未接受到社會改變 封建到

支那化學飲品

算成功啦，味道已經係次，出左位就得

奶用蒙牛定伊利？

其實好簡單，當其他鋪都係垃圾果時，有一間正常嘢啲人已經會餓狗搶屎。

呢個post 睇得出好多人去支那

agger 口裡說不 身體卻很誠實

味道唔係化學味就唔係化學野？

賣你老母廣告

點解要排隊落單???大陸唔係好興微信,手機落單咩???

當年貢茶咪又係大排長龍

你話係咪係囉

不了，大6制造，飲死罷就
美帝歐帝日帝制造先飲

唔好出街食飯啦 出面餐廳 d source 9成 come from大陸

咁天真以為唔返大陸食就唔洗食大陸野
自己呃自己

真係屌你都廢事，你呢啲大陸仔係咪發育嘅時候發育漏咗個腦？同樣係蒙牛，出畀內銷同國際版都會有分別 任何係香港用嘅合法醬料全部經過審核，同埋會同內銷版唔同，咁嘅話就算大陸出又如何？
點解話香港啲嘢食安全啲？咪就係因為個審核囉

知唔知入口香港要檢查架
咪再成日話咩香港都係食緊大陸野啦
你估真係給乜都運得落黎呀

同made in china原理一樣
同樣made in china
但大陸公司同日本公司 QC已經差天共地

打簡體字你地就識負評 吹捧大陸嘢又覺得冇問題 依家啲香港人

起碼block左20個大陸仔

係咪得我一個覺得好難飲？
唔會再有第二次，天仁好飲好多

連登仔既盲目都係一種封建
屌撚完本土豬扒之後瘋狂吹奏
轉個撚頭見到個大陸靚女就話人地閪臭
盲目到連腦都唔想用

只係飲過旺角個間